# Usecase Login User
 ![UsecaseLogin](documentation/Image/UsecaseLogin.JPG)
 
 
 
### usecase: لاگین کاربر
## Actor:کاربر املاک
## جریان رخدادها:

1-کاربر املاک وارد صفحه ی لاگین کاربران میشود

2-کاربراملاک یوزرنیم و پسوورد خود را وارد میکند و دکمه ورود را کلیک میکند.

3-سرور دیتابیس چک میکند که یوزرنیم و پسوورد درست وارد شده باشند اگر درست نبودند پیغام لطفا نام کاربری ورمز خود را درست وارد کنید به کاربر نمایش میدهد

4-منوی اصلی به کاربر نمایش داده میشود.

## ﺷرایط ورود(عملکرد)سیستم:

1-کاربراملاک  نام کاربری و رمز داشته باشد

2-نیازمندی های محاسباتی:نرم افزار املاک
 
 ---
 
# Usecase Search Building
 ![UsecaseSearch](documentation/Image/UsecaseSearch.JPG)
 
 
###  usecase: جستجوی ملک

## Actor:کاربر املاک

## جریان رخدادها:

1-کاربر املاک وارد صفحه ی لاگین کاربران میشود

2-کاربراملاک یوزرنیم و پسوورد خود را وارد میکند و دکمه ورود را کلیک میکند.

3-سرور دیتابیس چک میکند که یوزرنیم و پسوورد درست وارد شده باشند اگر درست نبودند پیغام لطفا نام کاربری ورمز خود را درست وارد کنید به کاربر نمایش میدهد

4-منوی اصلی به کاربر نمایش داده میشود.

5-کاربر دکمه جستجوی ملک را کلیک میکند

6-کاربرمشخصات ملکی را که موردنظرش است راوارد کرده و دکمه search را کلیک میکند

7-سروردیتابیس ملک را ازبین املاک موجودجستجومیکند اگر ملک بااین مشخصات وجود نداشت پیغام (چنین ملکی ثبت نشده است )را نمایش میدهد.

8-املاک با مشخصات درخواستی نمایش داده میشوند.

## ﺷرایط ورود(عملکرد)سیستم:
1-کاربراملاک  نام کاربری و رمز داشته باشد

2-نیازمندی های محاسباتی:نرم افزار املاک

---

# Usecase Record Building
 ![UsecaseRecord](documentation/Image/UsecaseRecord.JPG)


 
###  usecase : ثبت ملک
## Actor:کاربر املاک
## جریان رخدادها:
1-کاربر املاک وارد صفحه ی لاگین کاربران میشود

2-کاربراملاک یوزرنیم و پسوورد خود را وارد میکند و دکمه ورود را کلیک میکند.

3-سرور دیتابیس چک میکند که یوزرنیم و پسوورد درست وارد شده باشند اگر درست نبودند پیغام لطفا نام کاربری ورمز خود را درست وارد کنید به کاربر نمایش میدهد

4-منوی اصلی به کاربر نمایش داده میشود.

5-کاربر دکمه ثبت ملک را کلیک میکند

6-کاربرمشخصات ملک  را وارد میکند و دکمه ثبت راکلیک میکند

8-ملک ثبت شده و پیغام ثبت شد نمایش داده میشوند

## ﺷرایط ورود(عملکرد)سیستم:
1-کاربراملاک  نام کاربری و رمز داشته باشد

2-نیازمندی های محاسباتی:نرم افزار املاک

---

# Usecase User Add 
 ![UsecaseSearch](documentation/Image/UsecaseAdd.JPG)
 
 
  
## usecase: افزودن کاربر
## Actor:کاربر املاک
## جریان رخدادها:
1-کاربر املاک وارد صفحه ی لاگین کاربران میشود

2-کاربراملاک یوزرنیم و پسوورد خود را وارد میکند و دکمه ورود را کلیک میکند.

3-سرور دیتابیس چک میکند که یوزرنیم و پسوورد درست وارد شده باشند اگر درست نبودند پیغام لطفا نام کاربری ورمز خود را درست وارد کنید به کاربر نمایش میدهد

4-منوی اصلی به کاربر نمایش داده میشود.

5-کاربر دکمه ویرایش کاربر را کلیک میکند.

6- کاربر افزودن کاربر را کلیک میکند

7-کاربرمشخصات کاربر  را وارد میکند و ok راکلیک میکند.

8-دیتابیس چک میکند که نام کاربری تکراری نباشد که اگکر تکراری بود پیغام این کاربر وجود دارد رانمایش میدهد.

9-کاربر در سیستم ثبت شده و پیغام ثبت شد نمایش داده میشود.

10-کاربر ازسیستم خارج میشود

## ﺷرایط ورود(عملکرد)سیستم:
1-کاربراملاک  نام کاربری و رمز داشته باشد

2-نیازمندی های محاسباتی:نرم افزار املاک


# Usecase User Delete 
 ![UsecaseSearch](documentation/Image/UsecaseDelete.JPG)

 
usecase: حذف کاربر
Actor:کاربر املاک
جریان رخدادها:

1-کاربر املاک وارد صفحه ی لاگین کاربران میشود

2-کاربراملاک یوزرنیم و پسوورد خود را وارد میکند و دکمه ورود را کلیک میکند.

3-سرور دیتابیس چک میکند که یوزرنیم و پسوورد درست وارد شده باشند اگر درست نبودند پیغام لطفا نام کاربری ورمز خود را درست وارد کنید به کاربر نمایش میدهد

4-منوی اصلی به کاربر نمایش داده میشود.

5-کاربر دکمه ویرایش کاربر را کلیک میکند.

6- کاربر حذف کاربر را کلیک میکند

7-کاربرمشخصات کاربر  را وارد میکند و ok راکلیک میکند.

8-دیتابیس چک میکند که کاربری با چنین مشخصاتی وجود دارد یا ن اگر وجو نداشت پیغام یافت نشد را نمایش میدهد.

9-کاربر با مشخصات وارد شده از سیستم حذفمیشود و پیغام حذف شد نمایش داده میشود.

10-کاربر ازسیستم خارج میشود

 ﺷرایط ورود(عملکرد)سیستم:
1-کاربراملاک  نام کاربری و رمز داشته باشد
2-نیازمندی های محاسباتی:نرم افزار املاک


 
### usecase: حذف کاربر
## Actor:کاربر املاک
## جریان رخدادها:

1-کاربر املاک وارد صفحه ی لاگین کاربران میشود

2-کاربراملاک یوزرنیم و پسوورد خود را وارد میکند و دکمه ورود را کلیک میکند.

3-سرور دیتابیس چک میکند که یوزرنیم و پسوورد درست وارد شده باشند اگر درست نبودند پیغام لطفا نام کاربری ورمز خود را درست وارد کنید به کاربر نمایش میدهد

4-منوی اصلی به کاربر نمایش داده میشود.

5-کاربر دکمه ویرایش کاربر را کلیک میکند.

6- کاربر حذف کاربر را کلیک میکند

7-کاربرمشخصات کاربر  را وارد میکند و ok راکلیک میکند.

8-دیتابیس چک میکند که کاربری با چنین مشخصاتی وجود دارد یا ن اگر وجو نداشت پیغام یافت نشد را نمایش میدهد.

9-کاربر با مشخصات وارد شده از سیستم حذفمیشود و پیغام حذف شد نمایش داده میشود.

10-کاربر ازسیستم خارج میشود

## ﺷرایط ورود(عملکرد)سیستم:
1-کاربراملاک  نام کاربری و رمز داشته باشد

2-نیازمندی های محاسباتی:نرم افزار املاک



# Usecase
  ![Usecase](documentation/Image/Usecase.JPG)

یوزکیس نهایی